M&Ms包裝張封口貼紙係咪世界上最on9嘅設計？

屌，又爆開